POLY今朝又有十幾個自首

有冇人知而家被挾持手足大概數字？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

呀sir咁早呀

morning Sir

偽進狗
冚家剷

黑警死全家

早丫Sir.

Blocked

收皮啦monpo9

Morning sir

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

尋晚咪比班狗拉晒囉 DLLM

屌你老母，獨立調查委員會就快成立，你老母臭閪係自首未？

成班都痴撚線，我係睇高登LIVE直播見張達明又帶人走擔心POLY留守手足越嚟越少先咁問啫